啲究極藍屍開始係咁騎劫fb page

Fb好多討論區唔經唔覺比人騎劫左
例如
有條冚家拎日日係到出post留言屌人黑暴黑醫護(自己出完post del返哂)
最燥係佢竟然話周梓樂同彥霖死不足惜！

睇黎佢想博出名有冇人幫下佢
真係佢到底幾時行過比佢最支持嘅臭狗打向左走向右走死

仲有好多唔cap啦唔想一開相簿就見到佢

姓賴

好撚想入去串鳩佢

開個假ac 屌鳩佢咪得

串過 淨係日日隔幾個鐘reply人身攻擊

佢又黎啦😪😪😪😪